CSL無限plan用家入

想問Csl係咪真係傳聞中既load空氣 定係4.5g無限會好d
就轉台想了解清楚

Csl越黎越廢 黎緊2月夠期會轉
無限4.5g都會load空氣

仲有4g好多位收唔好，轉返落3g仲穩定